衷心感謝林祖舜先生為高登既貢獻

睇左林先生篇感言，真係感動到喊。林先生幾年黎原來默默為高登做左咁多事，擋左咁多風風雨雨，唔講真係唔知。

高登有愛，謹代表所有冤枉左你既高登仔講一聲對不起，希望大家早日回歸高登大家庭，不分彼此，共創美好將來。

曲到

( Show Blocked User - 我唔係洪非凡 )

睇唔出高登仲係啲咩撚嘢大家庭

希望林生盡快返嚟呢度

呢度已有又快又方便嘅平台俾大家發表/9up/吹水，點解要去一個又慢又難用又多限制又無人嘅平台

林先生不要哭，當全世界都背叛者的時候，還有我陪著你走

咁你仲唔走？

我地冇做錯到講乜嘢對唔住

我都好多謝林祖舜，完美演譯熱水煮蛙，趕高登仔入窮行

噉你咪返去高登囉，打飛機都要搵觀眾。我地唔想睇呀